點解人係咁脆弱

最近發生好多事
政治 感情 家庭
無力感好重 成個人充滿負能量
為何我不可值得好點結果

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

可以放低手上嘅野，
做啲會令自己開心嘅活動放鬆下先

抖夠再Join

頂住呀
會有好嘅結果㗎
（hug)

自怨自艾有用咩 唔好妄自菲薄 認定目標 做就得唔好諗

或者我地到人生某一階段會對人生有質疑，但好多人陪你一齊去面對the best is yet to come

放心 我唔係想自殺
只係想呻下

其實人都可以好堅強

堅強係經歷過好多事先練成
或者而家就係經歷緊 好痛苦既過程

人有負能量好正常呀~ 有時啲衰野硬係一齊黎添~
人生總有甜酸苦辣~ 嘗過苦，方知甜

個社會咁多癡線嘢發生. 無力感好重係好正常
而家呢三樣嘢邊樣最困擾你啊?

三樣都好令人沮喪
政治 抗爭左咁耐成效不太大
家庭 黎緊搬出去自己住
感情 發現佢係淺藍 手已分
樓上講得岩 啲嘢唔知點解係一次過搵哂你
最無助係喺最軟弱既時候發現無一個依靠

同時幾樣野一齊衝擊，一定攰，要比自己休息多D。

政治呢樣野，你睇返5年前既雨傘，當時可能好失敗，但你看看今天幾多人願意行出黎? 總有一部分人係唔會醒，但你敢擔保呢個運動唔對5年後帶來一點希望嗎? 成效既野，唔一定係立即浮現架

家庭呢樣野，如果而家係因為同家人有磨擦所以搬出去住，未嘗唔係一件好事，減少大家既磨擦，我自己同身邊既朋友都係搬左出黎住，之後同屋企人既相處更加融洽，大家見面時更加尊重對方

感情方面，你驚搵唔到第2個?

你覺得去到最壞既地步，就會有好事發生～
雖然正能量係一種好煩膠既事，但有時可以令人個心好過少少，手足，你好痛苦同時好多人陪你渡過，
雖然唔咁講好明白你乜乜咁，但係好想同你講，係生活發現最微小最簡單既好事，可以令自己呢段時間過得好啲啲（好似係）

大家一齊努力

為了不受傷害 必先嘗遍傷害

多謝巴打
道理易明 實踐好難
今次比起5年前真係見到個個都進步左好多
成效係好明顯 可惜既係當權者仍然視若無睹
最憤怒既係見到好多人黑白不分 支持濫用暴力
無力再去感化
家庭真係一個困擾左我好耐既問題
我都相信搬左出去會對大家係最好 不過能力有限又唔想咁高消費
搵間啱心水又啱價位真係有難度
始終一個人住會好大負擔
感情方面 我諗係唔捨得同埋未慣無左個人係隔離支持我
得番自己一個果種感覺好難受 無屋企人又無男朋友 得番朋友 又唔想成日煩住朋友 唉人生很難

我覺得自己好似苦行僧咁
行左咁耐都未知幾時先會有好事
又或者係出現左但我察覺唔到
被負能量狠狠地攻破所有防線
我相信會渡過到 只係要啲時間
多謝你！

否極泰來
每晚十點鐘打開窗，你就知有人倍伴你

講得岩呀，知易行難，世事豈能盡如人意，信自己所信，盡自己最大能力，但求無愧於心，好多人同行努力緊，加油!

而家住喺香港真係一個好大既問題，淨係租就已經冇左一大半，真係惟有慳啲駛

得返自己一個，仲要自己一個搬出黎住，有好多野都會好徬徨，好想有人分擔一下，我相信朋友唔會介意

收到哂！！多謝你比鼓勵我

可能過程會有啲困難，我知道要面對唔容易，大家一齊互相鼓勵，互相分享正能量好冇?

一個人面對可能會比較攰同脆弱
不過如果一齊面對就唔同啦
歡迎你過啲負能量比我

連登真係好有愛

要還架下